連登係咪被DDOS？

似返6月時成日上唔到

好撚慢
時得時唔得

今日都有野要做低連登?哈哈哈

擺明，狂斷

證明方向正確

以為係我個網差

擺到明啦

Load好耐

投票 控制唔到風向咪ddos囉 屌你老母

叫ADMIN BLOCK晒啲中國, 中移動HK, 中聯通HK IP佢啦

今日選舉，做低連登，等泛民冇網上輿論拉票 ...

上到一陣 上唔到一陣

SIM card 同屋企 Wifi 都 Lag

勁lag

係咪因為講太多投票黑暗

想知攻擊連登對選情有咩影響

Load得超慢

好撚lag

好大

勁慢，攻擊連登，影響成個區選，但市民投乜，一早心裡有數。